国安法下，哈佛普林斯頓都要「跪低」。厲害了，我的国！

喺国安法下，哈佛同普林斯頓等大學為咗「保障」學生安全（繼續搵錢），決定用暗號稱呼學生或學生可以不用參與課堂討論 — 放棄學術自由。

国安大法真係「牛逼」。「震懾」美帝。

班鬼佬咁鐘意飲鳩止渴